有無人中意獨處多過對住一大堆人？

同一大堆人出去，表面上好和諧，
但實際上大家私底下都心有芥蒂。
其實有時候睇Facebook ig睇到好厭，
成日都係啲人起度show off。

同熟既兄弟一齊會開心d 不過有時都鍾意自己一個係屋企hea下

寧願自己一個都唔想對住啲唔熟嘅人勉強搵嘢講

我都係咁樣 不過啲人就覺得好串

入到U之後更加嚴重 發現自己成日都不自覺西咗面 其實只係唔想理啲人

Same 唔想應酬人 之後不自覺resting bitch face

我諗我都係適合獨處多啲，我見到人地做啲野唔順眼就會出聲，然後又唔係個個都受呢套

不嬲係咁，呢排搵左份要對好多人既工諗住磨練下自己
屌你個閪啦真係好撚辛苦，返幾日就quit左

我

我之前返part time，啲同事成日講是非，我都係返咗一排就無返